裸照色誘14歲男學生上床 慾望女師囚3年

今年初引發全美輿論熱議的佛州中學女教師色誘14歲男學生做愛一案，法官日前作出判決，剛滿27歲的女教師彼得森(Stephanie Peterson)被判處3年有期徒刑。法官贊布拉諾(Raul Zambrano)引用了彼得森的精神鑑定報告，相信她飽受躁鬱症(Bipolar Disorder)困擾，「但她還是必須為自己的過錯付出代價」。

案情指出，彼得森是受害的14歲男孩的自然科學老師，2人透過社群平台《Instagram》漸漸熟識，在彼得森傳送自己洗澡自拍裸照給男孩後，2人發生了性行為，彼得森還曾在深夜11時開車到男孩家門口接他外出數小時，2度在路邊「車震」，彼得森也會主動替男孩口交，甚至買大麻供男孩吸食後再做愛，直到男孩家長覺得他行為有異，詳加詢問後事件才爆發。彼得森在今年二月28日遭到警方逮捕。彼得森在3年前與一名當地消防員結婚，在被警方逮捕前1天已經向校方辭去教師工作。
【相關新聞】寄裸照色誘14歲學生 26歲已婚女師遭捕
案件審理過程中，律師成功替彼得森爭取到認罪協商，彼得森在宣判前也發表聲明：「我希望所有人都能知道，我對於所發生的一切有多後悔，我想告訴被害人，我只能說我很抱歉，雖然這是句被濫用到沒意義的話，但這是我心底最真實的感覺」。法官判處彼得森3年有期徒刑，她並將終身列名在性罪犯名錄中。（於慶中／綜合外電報導）

10

無圖我係唔會發表任何評論

11

快

屌你老母字都唔識打，碎你老母

點

未有圖之前唔會作任何評論

當我有講過

個男學生大個實後悔到仆街

快點色誘我

碎?有幾碎呀
碎你老母臭閪

快點強姦我

我有講過 一定有講過

可能玩厭呢件，有件仲正既miss埋身

3年後17歲，等佢出黎再戰

你信我啦 我真係有講過呢

Source:Reddit and Facebook

唔好搞細路
夠膽就搞我

全部都係我講